長髮短褲女大學生昇御門豪宅助開賭 反黑拘11人

九龍城警區反三合會行動組根據線報及經深入調查後，昨日（24日）晚上約10時30分進行代號「犁庭掃穴」的打擊非法賭博行動，突擊搜查紅磡漆咸道北388號昇御門一豪宅單位，搗破一個懷疑非法撲克賭檔，拘捕11男女。

行動中，一名姓吳(26歲)及一名姓阮(23歲)男子涉嫌「經營賭博場所」被捕；一名姓梁(22歲)本地女大學生涉嫌「協助經營賭博場所」被捕；其餘8名男子，年齡介乎21至31歲，則涉嫌「在賭博場所內賭博」被捕。警方在單位內檢獲兩張賭枱、兩副撲克及約25,000港元籌碼，惟沒有搜獲現金。所有被捕男女已被扣留調查。

九龍城警區反黑組主管黃昭婷督察指出，不法分子租用上址豪宅經營非法德州撲克賭場約1個月，單位內一邊擺放了賭枱，賭場主要在WhatsApp hatsApp群組宣傳吸引賭客。

（已節錄）

一眾男客人:

北區街市門口日日十幾日賭都冇人理

甲組腳

大學生主修BBA?

女兒當自強

其實要賭點解唔直接過大海

👎🏿👎🏿👎🏿

d呀伯廢老日日周街聚賭唔拉
就淨係拉d候生

求女大學生 IG

沒有搜獲現金都叫賭？？？

就嚟香港所有樓都叫豪宅

咁我玩大富翁唔通又賭咩

廢老周街魚蝦蟹、排九無人理
班廢老仲要真金白銀對賭
然後後淨係玩籌碼就要鎖要拉

惟沒有搜獲現金...
只要全部人有d sense, remain silence

已經告唔撚入la

講多次：普通法的原則：舉證是控方的責任！唔好做埋🐶🔫果份！

我地有俾稅！

黑警死全家！

molly game

你肯定告唔入？

又一證明whatsapp已可以俾狗輕易監控

//姓梁女荷官為城大商科4年級女生，因年輕貌美，打扮「合時下年輕人口味」，任荷官吸引賭客，當場被捕的賭客中有多人為城大及理大的男學生。//

其實報導有偏頗⋯

先入為主；如何prove 是非法賭檔。

即係大學生圍埋賭,咁大陣仗...

香港只要係聚賭就係非法

次撚次行動都掃穴掃穴
強姦犯果然淨係識呢d野

《後生仔傾吓計》啫

因年輕貌美，打扮「合時下年輕人口味」 => 求IG

搜到籌碼

無現金，咁實有過數紀錄啦
除非勁到有獨特過數方式

工廈都有好多呢啲

依啲有人睇場警黑傾掂數㗎

法列有講如果個host有抽佣或者入場費先算犯法

Molly's game
莫莉遊戲

應該睇咗呢套戲有啟發
開賭
賺得仲多錢

個城大女生身材咁好，學下啲人咁係patreon賣相都大把毒L加入啦，使乜要出嚟開賭檔，而家仲要比人拉埋

仲要得25k籌碼

同果套電影一樣 幾大波

老實講我覺得似上下莊老鬼gathering

有數簿又點睇

犁庭掃穴

我樓下日日有賭局
老豆都有份賭
全部都係老野
有警察黎過
話係自己人藍絲就得
會同你傾下計
叫你唔好咁張揚
我地都係做野要行下

兩副撲克及約25,000港元籌碼，惟沒有搜獲現金。所有被捕男女已被扣留調查。

點告得入？

政府幾時肯批啲賭牌俾人合法賭

走嗰時先去銀行㩒cash找數唔得？

City

呢套戲講
喺美國只要冇抽佣
就冇事冇犯法

咪同玩大富翁一樣

公屋阿伯全部都現金賭
仲要賭好大都無人拉

講咁耐仲未有仆街仔放IG

無cash out告唔入
拉人可能有住戶篤灰姐
幾百呎十幾人出出入入

唔知入去賭有無得屌

香港之前大把poker檔
依加唔知冚淨幾多

完美解決

個名真心膠

因為公屋阿伯係藍屍

你喺連登search poker都搵到唔少啦

公屋公園廢老聚賭有排佢掃。 又唔見黑警做野

會唔會有派片?

現在好多大學生犯法

現在好多黑警犯法

其實週街只要有諗頭
就可以搵錢發達
覺得呢條女有野心
有咩事搵個好律師

同 7.21 唔做嘢既原理係一樣

香港有合法賭檔嘅咩？除咗馬會

掃屄

大奶

用比特幣換係咪查唔到？

你依家去到澳門咩?

要隔離

我都懷疑隔離屋同管理處篤灰
成日有陌生人出出入入同一個單位

等睇公屋連登仔彈昇御門

想發達
得閒睇多啲書
美國歐洲大把搵錢門路
香港仲未有

可以全套搬過嚟

好大機會係假或造出黎既新聞
1.首先搵外人去玩 一定知風險大
人地輸錢一定陰佢報警放卧底

2.警察以卧底開賭場 話無事無事咁吸引人
之後拉去賭既人 可以增加警察生涯業績

估唔到犯法都有連登仔幫

點解呢度有得賭要過大海?

麻雀館

表証不足

點prove有冇抽佣？

黑警犯法有啲夠表証不足啦

睇埋臨尾會唔會落charge，疑犯使唔使坐，你先好下結論啦

molly's game
套戲有講
女主角一路冇抽佣
只靠啲有錢佬畀貼士發達

數薄或者誠實証人

澳門首家線上賭場上線啦
性感荷官陪你high翻天

只拉黃絲後生仔女 不拉藍絲廢老

黑警逼供唔洗人教同埋反黑跟得多數都應該後面有人嫁啦

城大幾時出博彩業主修

但係黑警係最大犯罪集團

咁你即係應左自己第一句野

係喎，仲有麻雀館

我都想講

英雄所見樂曈

唔知個女大學生有冇Jessica Chastain咁索

麻雀館？

因為我同大家一樣都係連登仔，鍾意雙重標準

根據你個logic 估唔到黑警犯法你都幫

我肯定 ... 否則 D 釣魚機舖，美國冒險樂園推銀仔、全部都要執。

麻雀館呢

係連登仔姐

咁你依家係邊？ 你去鄉土囉

可能個屋苑名叫豪宅呢

軍師話係就係
跟住做就得

犁庭掃穴好撚淫

我都係連登仔做咩要去香土

可唔可執哂呢d野雞u留返港大中大算

香港執法唔需要

籌碼+pay me

55

賭馬就得 賭啤唔得

五毛嚟

邊撚度正呀

打下poker姐

其實要賭點解唔直接入馬會

馬會少范數

聚賭唔係最多罰3000咩

黑社會個局抽水，啲大佬同差館啲曱甴好friend，就算拉人都會通知老黑先

求IG

得3個係學生咋喎

蒙咗頭好正

Next time you play 麻雀quietly

死老野公園玩排九就搵康文

如果知道有賭檔點樣舉報好
只知道賭檔位置同入面合伙人嘅資料

wtp咪又係奶共fb旗下
都唔明有咩好用

做莊一晚執十個

明顯有啦，點解釋唔冚檔
除咗檔野係自己之外，就一定收咗著數啦

見識少
籌碼都有分港元，美金，越南盾嫁咩？

如果莊家無抽佣係咪就唔算聚賭?

冇抽佣都犯法？
咁自己4個朋友打牌算唔算犯法
冇現金得籌碼點證明有賭錢

1000分1Q

應該臥底斷正啦 如果正常賭場 有警察來緊都收到風啦

參與不公平遊戲先叫聚賭成班朋友打牌唔叫聚賭

大大話話玩過呢啲場十年, 根本無人會告得入, 除非自己認罪, 話係黑社會操控都係得啖笑, 黑社會點會操啲呢濕尻細場.
結論: 個莊可能上網搵客太揚, 或者自己得罪人

錢又揾唔到，賭手指咩

打下Poker 都唔得?

但你搞得賭檔 正常都識睇水啦
有便衣扮客斷正炸？
唔通警落地都唔識通知上面散水咩

馬會食水深 未開波先輸一成半

最大機會係有人眼紅你搵錢先去報警
有payme 記錄都證明唔到係賭番黎
除非咁蠢寫到明

一班網友出黎打牌
又叫聚賭？

其實點介定係非洲聚賭定朋友玩下啤牌？

如果在場嘅大家都係朋友咁算唔算？

定係視乎玩緊咩遊戲？

抹黑大學生？

咁你一定要幫手跟進下

唔係開兩枱以上就犯法咩

我反而覺得條女夾埋其他人呃人

搵人上門賭德洲 點知對手全部識既

1個點贏7個 7個車輪戰咁all in

實輸既

有抽水先叫非法

有抽水先犯法，兩台以上係因為你唔搞抽水檔基本上唔會過兩台

有波有腳

聽big4 fd講四大會計師行其中一間都有人開呢d

後庭掃穴

賭客係被拉係咪好小事？

犁庭掃穴好耐無聽過，九十年代個個星期都有

新年多親戚開3枱真係唔出奇

做大學生做到咁水平，都唔知有咩好鬼講

呢d 不嬲都係

呢啲建制票源來嫁

沒現金都叫賭 香港黨衛軍好野

ON9
現金搜唔到姐係聯誼遊戲啦
有咩問題

你老母臭閪班狗又唔捉人打麻雀?
D阿伯阿婆日日起街聚賭你班撚樣又出手拉人未呀?

所以就算兩台以上你有合理解釋比如結婚擺酒，都唔會周你

咁但係你又話唔抽水就唔犯法，咁點解我要解釋，純粹多人炸喎

WhatsApp get monitored !

報警得架喇
但係想收錢咪蘋果

個側乳

上個月報左 咩事都冇發生

ig?

點止一間

來回個幾兩個鐘，又唔係賭得大，船飛都三幾舊

成日IG見堆big4 fd賭錢
希望查埋佢地

咁打牌都唔得啦

認真答你 澳門賭太大

其實咁鍾意賭點解唔買牛熊

有合法賭檔咩？馬會之外

如果唔係抽水檔，正常唔會咁多人聚埋賭錢嘛，人多自然會聯想到係抽水檔，咁呢個時候咪要解釋點解咁多人一齊係同一個地方賭 eg 新年打牌

都冇現金
又未定罪
你話賭檔就賭檔?

報係報啲咩

掃穴

買港股已經係賭
仲刺激tim

玩下開心鬥一番唔得咩？？？

非法賭博網上報案

賭博條例講到明係非無罪假定
係現場就有責任證明自己冇份, 否則就入罪

咁如果平日真係咁多fd打，但唔係咩節慶，有冇事

要報懷疑多名後生人士起單位聚集
有電油味

打live 好玩過online

Ig?

條女好撚正 識佢真人

賭錢就大把人賭架啦
好黑人憎咩佢地

無現金咪即係玩boardgame，班公園廢老真金白銀聚賭就睇唔到

無現金拉乜

IG?

真．性感荷官發牌陪你High翻天

打poker 邊同 技術活黎

交友app：我屋企人去左旅行，係屋企好悶呀，上黎玩兩手呀，我有兩球野玩

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

冇抽佣，非乜

Vxxxx Kx

天水圍臭河日日現兜兜現金賭錢

清知d野咁喎

無，總知唔抽水就得

呢d係無勢力無黑社會背景唔洗交數比呀公，但又做的太招搖咪比黑社會叫黑警做野囉

似乜鬼呀呢排好多呢啲好多賭檔

無現金唔該收收皮
除非有卧底

Send俾差佬

send過 黑警冇撚做嘢

Chips, 不化表d 咩
最多 a case to answer.

不過只要堅守

保持緘默

控方唔會有case

事主呀爸叫阿豪
所以係豪宅

咁就睇下點樣去 interperation

不過如果有班狗就exhibit 左la

屋邨日日都有廢老聚賭又唔拉
成日行過都聞到成陣尿味

要proof 兩者有關連

黑警/休班狗

犯法第一日咩？

25KG 乜撚都齊

反正黑警死全族！

狗要prove 好L多野

我想想知
籌碼代表咩？
無賭過唔識
大富翁d假錢係咪籌碼？
玩大富翁洗唔洗拉？

係少女都話年輕貌美
意外死一定係孝順顧家、經濟支柱

你戇鳩仔姐

你估hku cu冇人打poker?

同你地一樣囉

賭錢都得罪你

如果係咁 結婚擺酒個d拉撚曬啦

工廠大廈開釣魚機檔又唔捉
依啲又走去捉

真 話唔定賭緊中出條女幾多q

其實收埋咗你老母喺廁所
中出佢

活你老母咩蝗蟲

發神經

因為有得摸住大脾賭

啲狗唔捉公園廢老淨係捉依啲仲大問題平民最多係犯法，但有櫂力嘅人就直頭破壞法治

大撚把黑社會百家樂大細賭擋 走去拉堆大學生打poker

應節！又玩屈原！
我屋企又有麻雀、又有大富翁、又有魚蝦蟹、又有人、個個銀包又有現金、呢次仆街喇！

吾城個朵又臭左， 身為city 仔真係得啖笑

叫黑警二代幫手睇場就無事啦
黑警二代販毒咁大單都無事 睇場只係碎料

咁新年拜年，是但開一家門口都拉得

馬會有得賭啤咩

「poker」唔介意比人抽水，搵2/4，5/10 live game打

呢d吖嘛
一早上過黎釣魚

點解唔擺部cam 擺本劇本
話拍緊賭場戲 咁咪過到骨

叻女

機舖好似係
仲有馬會係撚賭檔
六合彩都停鳩埋啦

果欄檔檔都有非法聚賭唔撚見佢拉

幾叻丫, 開埋個竇自己玩
好過班廢老周街賭仲要周街屙

其實做咩賭錢係唔合法

Attention whore唔洗覆
呢d人連五毛都收唔到
唔洗錢出黎博人屌
一路比人屌一路叫好爽好爽個d

Party room做豪宅

會唔會太明目張膽呀
好易穿煲

馬會之外政府冇水抽你睇下馬會年年交緊幾多稅，交緊一年總稅收差唔多7％

IG??

個囡囡

一睇就知道無上過庭。on9，舉證係控方責任，但信唔信係個官問題。個官可以在沒有任何舉證下判你罪。然後上訴法院又唔比你上訴，你吹得佢脹咩？

blocked
叻叻主教
#199771

其實香港大把人玩撲克。

如果真係犯法，HKPPA ()一早無咗喇！

咁都要夠料, DOJ先會做
檢控守則，要有合理定罪機會！

當然唔係，係個官覺得夠唔夠。個官認為佢有副牌，而且有籌碼，都可以定罪。就算被告話我地自己人玩下姐，沒有金錢交易。個官都可以唔信，而採納控方證詞。

現金都搵唔到，擺明老屈

大把啦

我講既中心思想是： Play the Fifth！

Do not incrimatinate oneself！

逢警必反！

應該係隔離屋舉報

巴打識貨
呢套戲好好睇

元屯天北區大把賭檔喎，香港警察好撚on9

Need to beyond reasonable doubt！
只要冇give statement⋯你話我賭就是賭，有d難lor

條好靚到癲

IG呢

其實呢，近幾年Poker興起，好多線下局喺fb/forum搵人一齊玩，連登都有post. 好多呢班太高調掛，非法聚賭好小事，好少可會勞師動眾半夜走去拉。你睇單news 都話搜唔到現金，得籌碼就知咩事

〝如博彩遊戲乃在私人處所內的社交場合中進行，而且並非以生意或業務的形式籌辦或經營，亦非為任何人的私有收益(以博彩遊戲的博彩者或在博彩遊戲中博彩的人的身分贏得者不計)而籌辦或經營，則該等博彩乃屬合法。〞

冇講錯嘢/講嘢應該告唔入

但佢收佣喎

後數

molly著衫靚好多

D屋邨阿伯日日都圍埋開檔架啦
晚晚D停車場都好撚多阿叔飲酒鋤D
又唔見你拉

身材好似唔錯

Ig呢 又得個講
冇ig都話識真人 咁我夠識你老母啦

好多party room都有

Molly game

唔好話poker 借錢玩外仔仲撚多
反而真野雞就少好多 嗰啲咩ou 含大

兒登仔

上水葡京

其實賭錢點影響社會？

冇刑毀冇傷人冇阻礙其他人

算唔算有爭議既法律？

Intern 嚟

昇御門真係好多奇怪野

2018年

紅磡昇御門發生雙屍命案，一男一女被揭發倒斃單位內，警方正封鎖現場調查。

事發下午2時52分，警方接報於紅磡漆咸道北388號昇御門2座一單位內，一男一女被發現倒臥於上址，警方到場證實兩人不治，正於現場調查案件。多名探員進入大廈調查，警車於現場戒備。

據了解，涉事單位由40歲男死者的母親擁有，男死者獨居上址，其母親自周日（22日）開始找不到兒子，今早上門時發現開不到門，於是叫鎖匠開鎖，開門後發現男死者倒臥在廳內，左手有割傷，房內有一名30多歲女死者，兩人明顯死亡，案件現由重案組接手調查。昇御門為紅磡區內新晉豪宅，於2012年入伙，分兩座共334個單位。根據土地註冊資料顯示，涉事單位由一公司名義，於2013年4月以逾1,100萬元購入。

你是未來人？ 2021年？柒頭

年份都未搞清楚；搶住出來柒

用視像玩啦

陪你hgih翻天

記者水平出名差

豪庭呀 乜門呀 乜乜門 凱呀 美國英國啲地方洲地區名呀

18.證明賭博或獎券活動乃合法的舉證責任
在就第5、7、9或10條所訂罪行而進行的法律程序中，須由被告人負舉證責任，以證明有關賭博憑藉第3條乃合法的，或有關獎券活動憑藉第4條乃合法的。

咁都得
戇鳩到

手足

5.
非法賭場
任何人如於任何時候 ——
(a)
營辦賭場；
(b)
管理或以其他方式控制賭場；或
(c)
以任何身分直接或間接協助營辦、管理或以其他方式控制賭場，
即屬犯罪，可處以下刑罰 ——
(i)
循簡易程序定罪後，可處罰款$5,000,000及監禁2年；或
(ii)
循公訴程序定罪後，可處罰款$5,000,000及監禁7年。
(由1990年第42號第3條修訂；由2002年第12號第3條修訂)

18.證明賭博或獎券活動乃合法的舉證責任
在就第5、7、9或10條所訂罪行而進行的法律程序中，須由被告人負舉證責任，以證明有關賭博憑藉第3條乃合法的，或有關獎券活動憑藉第4條乃合法的。

肯撚定係睇完molly想照抄

e)檢取及扣留 ——
(i)屬以下性質的金錢 ——
(A)依據向收受賭注者作出的賭注而支付者；
(B)就賭注而贏取的收益；或
(C)全部或部分為賭注而支付的按金；
(ii)在營辦、管理或以其他方式控制該處所或場所的人身上發現的金錢，或在協助營辦、管理或以其他方式控制該處所或場所的人身上發現的金錢；或

無左即場斷正「現金」依個 element, 都好難build case.

不是政治案件，DOJ 其實唔係同你有仇，都是做case啫，唔夠料無謂去
都要睇住個conviction rate
公務員都是打份工

跟你個閪咩我冇話想知答案

哎呀 做咩唔著件為所欲為tee呀 到時賣冰都得啦

Molly’s game

玩poker 何罪之有

最叻
炒完人牌
就走人
唔知以為檔野黑警有份

其實係岩 唔係關政治性案件 doj可能都廢撚事曬時間 最多審完第一次 一定唔上訴

傻啦 聚賭冇問題 大學生就有問題

好難講 拉咗十幾個 其中一個亂講野就...

Cap128 s.17
無須證明為金錢而博彩，賒帳投注不成為免責辯護
在根據本條例而進行的任何法律程序中 ——
(a)無須證明有關的賭博或獎券活動乃涉及任何金錢或其他財產或任何賭注或賭金；
(b)證明任何金錢或其他財產或任何賭注或賭金乃在有關的賭博進行後或獎券活動抽獎後才收取、支付或遞交者，並不成為免責辯護。

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

Cap 148 s18

證明賭博或獎券活動乃合法的舉證責任
在就第5、7、9或10條所訂罪行而進行的法律程序中，須由被告人負舉證責任，以證明有關賭博憑藉第3條乃合法的，或有關獎券活動憑藉第4條乃合法的。

唔係所有條例burden of proof都係喺控方度，睇多d例先認叻啦

所以其實有籌碼都幾難唔入，話籌碼唔係用嚟賭錢根本攞嚟拗

咁就要睇好野，條女如果見到呢個post⋯ 我做pro bono 又點話

不過第一步,都係做好自己。
唔好俾口供

如果你地知道條女派下牌搵幾多錢就唔會咁講

有朋友搞緊類似既野
請左條女 一晚汁6k up

有抽水就拉得
玩poker實抽水

輸咗錢報警就唔使找數，各位巴打可以留意呢條新財路。

連登都有post摟人打德州撲克啦
其實想玩，不過犯法真係不了

賭賭下就唔服輸打交，仇殺，都無咩好爭議啦
本身唔影響，但引致其他問題

molly's game

黑超哥以版權理由下架黃圈手足二次創作 扼殺創作自由

有會所就叫豪宅 近呢十年起嗰啲冇乜係唔叫豪宅

宜家大撚把抽水poker場，真係賭場咁run, 仲抽得狼過賭場

可惜梗有傻仔為自保會爆出嚟

聽講係一條龍服務喎

有幾一條龍先
包埋條女陪瞓？

d大媽跳老舞收錢又睇唔到

賭錢都拉 仲要後生女 咩世界啊 放人啦

得chips..... 挑我哋玩poker 都唔得？

得個25k碼，個場頂盡打10/10都被人上門拉
上面話舉證係控方責任，只不過係賭博條例下有賭博活動進行，參與者係要自行證明符合豁免情況
呢d通常都係facebook ig 招人，只要有提過開場收場錢抽水呢d字眼，再上門捉到賭緊，想甩身都有難度

Yahoo 啲新聞仲on9過東方..
住豪宅 得25k籌碼 冇現金 10過人左右

班死黑警笨撚柒柒 咁都去拉
唔講以為開咗個賭廳出嚟..
百幾二百人 幾千萬上落

認同嘅

黑警點會跟守則 要咩證據變出黎就有 分分有臥底去賭

想屌條女

睇撚錯長腿仆街 伏鳩人

可以識埋有錢人 世界仔世界女

我都係諗到依套

究竟線報點黎

係咪佢哋其中一個大學同學比人杯 唔撚侵佢賭 跟住打999督佢哋

正想講真人版Molly game

可能係有人輸咗錢唔忿氣走去督灰

都係想R ot啫

冇現金都告得入？
一班fd出黎玩下唔得？

全部人唔講野..無現金係台..基本上入唔到

唔係要點證明有冇現金來往
而係要證明個檔係有抽佣 點告得入啊

十四日

區議員幫唔幫到手

點會唔入，9成有臥底啦

如果冇抽佣就唔犯法嘅話點證明有抽佣？
除非有25仔架咋喎，但得人證冇物證入唔入到？

講真 豬閪嚟 唔好鳩up

冇鬼死唔到人